# Базовый сервер

Базовый сервер, на основе которого будут работать все серверные компоненты, написанные на Python.

# Структура папок

~~~
base_server/
|
+---/app      - описание серверного приложения(aiohttp.Application) и всех его компонентов.
|
+---/handlers - описание всех хендлеров, которые поднимает сервер
|
+---/commands - консольные команды, которые можно запустить в сервисе
|
+---/package  - конфиги и файлы, необходимые для контейнеризации и деплоя сервиса.
|
+---/tests    - unit-тесты.
|
+---/requirements.txt - список зависимостей сервиса, которые необходимо установить перед запуском.
~~~

Это "скелет" любого сервиса, другие папки можно спокойно добавлять.

# Локальный запуск

Обычный запуск сервера
~~~
python main.py runserver
~~~

Если происходят какие-то ошибки из-за импортов, то лучше собрать модуль и запустить программу как модуль
~~~
make linux-run -- runserver
~~~

Под винду отдельно не проверял.